想問下依家飛日本幾錢？

有冇平？

而加即刻飛應該唔平同未必有